[突發] 健身撚 做GYM 做到瀨晒屎

話說岩岩起tst gogi做完GYM, 唸住去沖番個靚涼。入到個浴室見到地下有舊紙巾都無物為意，屌你老味一開個花灑d 水淋落舊紙巾到D屎味就出晒黎。 臭撚到我涼都無沖就走撚左

分明係死基佬玩屎忽過度搞到失禁啦

Gogi好多痴線佬，見過屎、飛機杯、精、domdom

見過有人日日係更衣室望住人地條jer jer食早餐

你講我？ 呈清番我無及人地條撚

你食腸仔包個樣真係好淫賤 我想嘔啊 仆街

屌你老味，咪作得就作。 我無食包，最多食蕉姐

飲食台